[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [410] 老任瘋狂派石支持手足8月5號齊罷工

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

團體活動「夢幻秘寶．冒險島嶼！」開始舉辦！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「夢幻秘寶．冒險島嶼！ 精選」舉辦公告
2019/07/31 14:00 ～ 2019/08/14 13:59

常駐水斧劍+水龍
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

新post lm
上次望到歐抽熊張J圖
好羨慕佢又多石又齊角,每日單抽就中新野

45龍v534 50環得1700？

係 我應該建築差太遠

我31法,35暗,有成22XX,差成500好似有D多

等我升下建先

我無活動座暗建

你老夫滿突？

係

有無老夫個樣睇下, 仲未知邊隻

今晚試幾場 有忍龍應該夠力
利申我冇

睇嚟有得超限應該要超返隻克乜野

有冇三忍克帶我大暗弓

有無3大暗弓

暗弓要配老夫先發揮到真威力

唔會炸死 求帶一場拎稱

黑妹配忍,上完光雞黑暗再1技,應該打10幻

前提要上到

珍

唔好意思
棄game放號
$400

雖然想講4舊水賣得出我切
但我又驚S大大真係拎4舊水出黎切禾

發覺帕祖祖個故事幾似依家香港
we connected 所以我地會慢慢變強
而逃避既人 要自己承擔

原來咁值錢 我都賣了

1001收
Lemonade唔知咩

1001

Ok面交

轉錢快OJ?怕羞囡囡

轉錢快要10001 面交1001

仲要收錢果個好唔jetso
名同電話比曬人
自己淨係拎到比錢條友既打格名

Ps已比s大佬拎曬

SIU4

放ac重生未

遊戲太多🙏🏻

一早知你個名係冇電話

點解下面個召喚仲係婚禮POOL
40蚊都唔知有無人要

有冇carry 真火
冰槍
想試下

如果$200有無人要

Ok pm u電話比me
我打比你

得罪講句兩舊水真係不如算啦

賤賣到咁
60%火龍 咁多限

2218+36 HP
2599+27 ATK

60%攻龍
龍化卡 教官
V534

6095 攻
夠唔夠做?

之前cap落呀
可以再cap 多咗幾條5星龍同一隻5星人

拖爺

寶寶係呢度第一個有我電話的人

想del game前收番餐食下

冇克乜嘢

得25隻卡池5星 進度極低加零課 即係金剛晶黑朱古力都應該無
得罪講句淘寶求其買個石頭號返來抽都好過你

我好耐無玩了
間唔中登入抽野

依家無克乜野應該賣唔出了

人權角 克拉 家康 冰槍

你都有禾電話

但我都係蝕左個名

真心算啦, 你當期放100蚊都可能有人鬼遮眼買既

講真，冇克乜野既account1蚊都嫌多

可以打閒打比寶寶問候屎眼

呀岩岩見到有龍突過 咁我諗100都值既不過有無人買係另一回事

唔話你知

604 5407
冰G 真火 求carry

你有無睇過淘寶賣緊幾錢, 你就會知自己賣緊幾高價

牙肥想唔想每晚3點起身屙尿尿

屙尿小精靈

想唔想同我激情對話
禾wtsapp有相比你j

咁有克乜野 放AC 2000蚊有冇人收

想 打過嚟

連唔連條J先

連滿突J BUT冇忍

有滿突j同忍賣4000蚊有冇人收

又曬命

我應得架

122隻人 5屬都有滿突攻龍有滿突忍5000有無人收

憑實力抽

都係唔巧了

122隻角色 點夠你玩

渣ga

又送十連 我的佛

我憑實力抽

又送?

124隻人5屬1-2條滿突龍（齊60龍）
齊龍絆日角 有冇人收
仲有9鋼7晶

樓上全部扑哂

又送10連

是
其他我冇研究
利申幾憎台灣

版本更新果張

人地上淘寶買個號仲平

屌，番緊工無wifi，收工先玩得

On9呀又3gb 係街點update

屌，我都無wifi update

有更新

Hsbc wifi巧快

是咪打多咗個0

又送10抽, ho fuck ho fuck

app store有更新

1.10.1

成為全日本最佛的驚了

抽唔抽好呢

6095攻 求curry

理性話比我聽要等一周年 但係條丁話比我聽要抽

又load幾個鍾

切咗咪唔洗抽

典解你成日係hsbc

拖爺真係乜都識

切左了

生返

抽左先啦, 仲有成個幾月, 大把機會儲石

等PART2

分行女經理

我提你地咋 係有一次係果度快過我屋企個wife

等絆日呀 part jj2咩

玉莖重生

一周年有全裸拉姆抽

巧 一齊忍

明引你地抽, 再等你地課一週

可以隨時賭丁

老西黑絲高踭鞋

唔係限 算啦 玩二手囡囡都無所謂啦

好想比黑絲高踭鞋踩

都係唔課 買多套衫比囡囡算

諗起都痛

我d毛毛呀

你真係唔識架喎

貢啱去完姐
嗰到好撚多野玩

一定要除鞋

係咁揾個踭磨碌鳩

黑絲加KY磨丁好快爆

你唔是受害者咩

Sor 已經更新完

新post lm
上次望到歐抽熊張J圖
好羨慕佢又多石又齊角,每日單抽就中新野
我飛了 bye龍肥弟兄姊妹

Bye記得帶手信

4蛇

識玩 拖爺

未試過

想屌日本妹

坦白講 無最main嘅冰雞同法克 都幾難放到
又無老婆

我更完清埋毛啦

IOS 有先？
An 機好似無
利申：Ver.1.10.1

M底 唔怪得振唔到

我覺得自己是0

振左（網上）

玩腳啦你

日本妹腳

講起腳, 早幾日落LAWSON買野食, 咁啱撞到有兩個囡囡著開工衫落黎買野
雖然冇波但對腳淫撚到癲

覺唔覺我地一直錯怪了佬佬

點解可以冇圖

入左cwb sogo update 3分鐘搞掂

條超短迷你裙 咩腳望落都長架

要搵日去試下

雖然唔明你講咩 不過 係 你地怪錯左我

日本校服學生妹腳

成日笑你振唔到 原來係因為m底唔想振

唔敢影呀
我扮夾公仔望條界波袋大波妹望到比佢啤住
然後今個TRIP就淆撚晒

唔係校服

我重申 我係尊重另一半

FBI

原來唔止GAY仲要M底 點跟

weak

去邊挽
去旅行唔好再咁傻豬追返晒d post

附近乜9都無

收到風今日有新公告

原來勁享受

想屌日本妹仲叫唔叫尊重另一半

可能另一半係日本妹

救命呀日日都係咁

算唔通打下j 又出軌咩

唯有上網揾丁圖

所以只係想

你收聲啦現充

日本迪士尼好多咁樣著 但係得幾度

想去迪士尼了

最唔怕凍嘅生物係女人

比條女扯耳仔拖住走

M底

中學mk仔
一件冷衫打天下

一幅黑超搞掂啦

件冷衫夏天著到冬天

我中學冬天著3件褸

會唔會太弱

Mk仔出現了

校褸 長袖扣鈕 長袖過頭笠

禾不嬲都巧怕凍

普校嬲係高中mk先會
衫中mk淨冷衫

9月出數碼暴龍APP會唔會有人想試下

我有咩著咩 我年年冬天都成隻傻咁

有冇lin

又送十抽

要pvp不了

冇野做決定約manager食飯先

辣殺驚嚟 之前有玩日版
抽唔到某d dm可以唔使玩
之前寶寶都有挽

照manager肺

仲以為新驚

台妹

無問題

清一清先

我中左高橋李依嘅毒

Pvp屈技lv屈cd 初期pvp只可以睇佢auto打
之後改咗可以手動打 但已經太遲
Hea玩下育成可以既
但上到究極體果隻幻幻要用石抽返嚟
圖鑑都儲唔到

應該追唔哂 有時間夜晚會上黎Hell help

呢啲驚要pvp=辣殺鬥課

痴線 宜家先留意到原來曜日都可以委任 咁隻驚真係每日玩5分鐘搞掂

想睇囡囡相

日本囡囡露底底都好似唔介意咁

cls 131lv

委任券邊度嚟

30lv都未到 點跟

條裙仲短過底褲

好想去日本
海灘d囡囡化晒妝游水又係好正

其實底褲有咩睇d人好鍾意偷拍 自己買返去著住自己影咪算

好癲

全巴

文化唔同 人地開放過禾地巧多

玩左好耐喇我
委任卷暫時得派同買

想問下今個pool需唔需要抽?THX

邊度有得買

賣店 5萬金帶30張

如果要打丁既就有需要抽

賣店

咁平

遊戲時數仲快過公子

GRRM巴是咪嬲左禾 sorry

真 瘋狂掃地 活動又掃 曜日又掃

基本上1分鐘搞掂

有冇活動 難 攻略
想委任出擊

叔叔不行鳥

連研究點樣周回最快都唔駛了 掃

抵

打唔贏90 橙呀

Cls..

咁大波

g大佬

大撚到…

想夾

佢地唔著打底褲
禾同牙妹出得街就一定會打底

我都唔著

痴撚線食咩大架

禾奶奶都唔知有無佢1/5

燃亮禾

唔記得著底褲

試過唔著吹起咗條裙 前面有個牙叔笑鳩禾

原來唔係強到一個點
但睇3ke d人又話值抽

入到黎就有福利圖,龍伴po真好

幾時有免十抽

有冇腳圖

寶寶禾就嚟要買bra了 背隻啲肉吱晒出嚟 有冇好介紹

條龍勁
人好似麻麻

巨乳

禾有

但想要好女仔

要奶定要腿

無咩真人腳圖

小朋友先要選擇

冇

想抽左張十連佢

抽啦我等緊Wifi先入到
ALL IN完都無
而家抽到6.5 入到game又要抽好女仔

唔中扑左你

劍可以接受
斧就太睇隊友食唔食到buff

咪傻啦
毒撚我連選擇權都冇

做決定個個係你

但斧係好女仔

咁一個princejoyce 級同你示愛你食唔食

男神唔怕啦
前方有一大片森林

一開始放紅格2近戰 藍格補 頂得到一開波d狼
綠格聚樂即刻巨滿

明明剩係諗住訂狂三 見到腳仔加百烈忍唔住又訂咗食樹皮

CatGirl

你要負上教唆抽蛋罪

想試食肥肉

美國個時有阿
嚇死我

弱者先用補

我6. 5都諗緊抽唔抽

隻萬里長城好廢

咁食唔食姐

全巴咁重口
買舊肥豬肉番去試下先

首歌好正

驚有寄生蟲不了

.gun
連princejoyce級都冇同禾示過愛

好明顯無啦
男神有條件

有無人仲未開過同盟房
陣間hell我想開一次解左月中拎300石個條件

一陣有hell打
希望唔好咁難

港女級極品黎 點食

唔落補 彼德堡有回血 但你要夠練度頂一開波d狼

追得好辛苦，見到d 4克團都跟唔到

係要清機率
無教唆啊
你諗左唔抽唔抽都抽左最少40連

最廢7星

我愛樓主.jpg

你有老婆wo

好似80連了

仲要港女 不得了

有囡囡主動示愛 唔同level

咁更加啦

這些機會

呢一世都未試過

但係兩隻都好廢

有又點
依家咪又係單身

禾刀未追過男仔

好女仔唔求強度

12. 革命軍 5/30
同盟ID: 1903 5907
下次開post可唔可以加埋上去

暗弓.jpg

咪追左個仔番黎

唔中我同粉紅小妹會同你一齊蕉流蕉流

果個唔計

要求高？

認真,我覺得真係要抽一抽條小魚仙
至少要抽一條返黎

一定中啊

我都想但冇精精

出風技龍風法可以快刷真水

中左3條都冇人 想死

G持

全巴
Noe妹
寶寶

仲有無人跟
一齊抽爆個pool佢

精精禾都矛,仲要突花開,邊夠用

不嬲唔高

U珍系半個歐抽人泥

3風法加旪眨

得三粒 仲未有火技暗技

抽夠5條啦

禾抽左4千幾溫...

咁寶寶有冇抽 除咗果張餅卡

樣
身材
性格

排到最後個樣一定係最差
請選擇

富教練一定好靚仔
被女追

D女既性格會見到教練改變

男神級別 好似係

食飯果時我坐佢對面

我要求最低 係女就得

Catgirl

暗瘡大肥婆？

秒回

佢話想試

4法冇金身
3法1補又打少隻

準備好打hell未

新post lm

上次望到富教練真人
好羨慕佢男神又係富豪,每日出街就被女追
名錶C樓咩都有
差少少轉基

又望到歐抽熊歐文名歐JJ張J圖
好羨慕佢又多石又齊角,每日單抽就中新野

龍肥真係多高質玩家

士多啤梨暗瘡肥婆

無wifi無得挽

非肥肥日都抽貢多

有冇大腿比我訓hell

想知被女追係咩感覺

等男神carry

次次想抽既女女都係咁
算了算了 睇開了

暗爽左先 應該係

更新唔到 放工已經打晒典算

性格
様
身材

肥咪減肥

4千幾溫都抽唔到肥肥?

禾咁多年嚟面皮薄過紙唔敢追人

Gun

講到咁易減

唔可以慣
誠意未夠
點追到好女仔

唔中

睇咩對象
利申想嘔

但你試過同隔離同學話
冇人同你一齊就結婚

又炒咗

不過生女要揀個靚老婆 好重要

只有冇恆心減
唔會冇得減

中

佢做左啲咩

想試

咁都叫追 ？就得一句

放工ifc等
帶定黑衫

男神更新唔到
我都唔打字了

想比病嬌女仔瘋狂追擊

我對我老母既基因好有信心

想出去搵桃夫蕉流

好難架
仲要有決心同動力
同埋你一同佢一齊個時已經係咁
無可能要求人地去減

庫男神更新唔到咩

呢句野唔可以亂同人講架喎

多謝巴打

你唔係講緊自己？
搭錯線 SORLO

佢唔追男仔 收兵 好似係

係東涌 黎Sheraton

喱show個阿強唔知減唔減到肥

我心目中嘅追人唔係咁簡單
要有前置任
我覺得我呢句係連登仔眼中嘅
冇人要揾毒撚埋單多啲

有冇兵仔介紹比禾

一開game又多左張10抽券

早走做乜好呢

幾點收工

幫仔仔收女兵先啦

玩大隻台仔

大把啦 啲女又錫佢又拖佢手仔

我的佛

而家等到三點先過Citygate Novotel可能四五點先收工

先唔講港女閪格
完全沒自知自明
係度對人拋眉弄眼

贏在起跑線

帝超又出5星符 快d刷
一陣2點唔知會唔會改返

你話真係鍾意去到要追真係未試過

影出腳放去成人台會有堆

全巴會好受落

我更新唔到
仏街鳥

佢塊面太可愛啲囡囡好鍾意架

未體驗過
到底被女追係咩感覺

成日想試吓住返晚

成人台啲女個個大波長腿 我點玩

接納我非洲國藉未

s巴不如過埋黎玩

Btw想生女多d

果啲唔係港女黎
真嘅港女腳短無波

影完
Send比熊爺後製

肥肥地嘅女仔先吸引 太瘦無意思

又曬

都唔係 我屋企果件36d

非藉法國人

條丁po有人貼條鳩真係20mm都有話得意啦

不過就肥咗啲

禾行唔開, 同埋邊可能一個人嚟

呢啲唔係我專長
唔係好識執人
見人真係肥婆都執到model咁

呢d叫分享喜悅牙

港女腳差唔多全亞洲最正喎清

被強制送非

點解呢
等Sheraton開啦
隔離就係Four Point d房差唔多 平好多 對住海 港豬澳 同睇到飛機升降

20mm

WHY NOT
玩仔玩女都係一個人去先好

台妹正啲

人造人呢

想試吓呢個景扑野會點

琴日聽sbaba講
打左5場帝國都出左張歌聲

韓妹腳

膠黎

去左返黎會唔見左sbar

Po自己條撚(18)

#15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

準備HELL未

咁等Sheraton開啦應該10月驗樓 出年年中開到瓜

人字拖mk妹腳10年前已經贏韓妹幾條街

識貨

點解我識嘅台妹同你講嘅咁大出入

冇曬啦依家
依家港女得返格衰

真, 支持本土靚腳靚波
向一切化學野說不

振

但人造人呢十年起飛

架妹呢

牙腩應該無人唔識啦

唔識

打機識果啲台妹
豬 冇身材 有都係p出嚟
真係有人特登飛去台灣試伏

唔識 不過想奶

搵熊爺幫你加工釣狗公

應該6 7年前 MK妹真係屈

幼稚園同學有咁同我講過
我記到而加
利申 各有另一半了

悲報
阿媽話沒女唔俾我養貓

仲keep到contact咁西利

細細個果時的純真

4個月點頂

最多你地黎唔拮你地

關咩事
教練想養咩貓

Hell++++

搵台妹玩下四個月好快過

同一間小學
但一唔同班就已經唔fd了
叫有加佢ig睇到佢有仔

HELL開左同盟房 026-9676

Hell 103-1971

就晒角度影

要修理
十幾廿年後又變音音姐咁
不了

-2

hell 求救
508-1666

入同盟房CURRY ME

點知佢

係𨋢口
拖住我隻手
話「第時我要做你老婆」

養隻貓女

幼稚園點跟....

-1大腿

HELL 345 3671

出年搬左都會養
自己幾鍾意美短
不過應該會去愛協領養左先

-1

唔比你養就咩都可以係藉口
但以我經驗
先斬後奏係work
同埋多數兩老愛隻貓仲多過你

呢一世都未聽過

HELL 345 3671 -2

垃圾game

幼稚園都要贏幾條街
龍肥真係多高質玩家

我未婚個到都係

易打過上幾隻咁多

HELL 345 3671 -1

牙肥個仔先係

唔撚落龍化卡咪撚入場啦屌

有女兵添 .gun

幼稚園仲係on99
不過望到過人裙底

謝謝大佬們

莉G打RAID真係無敵 打HELL好似打EASY咁

太易玩了

買埋嘢食坐低慢慢打

咁我唔拆佢把530鳥

我決定唔撚再抽呢個垃圾POOL

hell help

等埋
我未得閒玩住

我534仲未捨得拆

說好的一起追的好女仔呢

530有咩好拆
534就話拆

追唔到 變返4% 跌咗隻金閃閃比我

THANK

728 9005 hell help

想整530俾黑肉兔耳弓

聽日無星宿?

邊隻係金閃閃

今次好易打, 但都帶返龍化卡啦屌

睇黎可以刷HELL打章好易打定係跟左勁人先易

真係易

跟咗勁人

真係有用? 我仲係0環未升

廢的

未打hell有冇大腿

連update都做唔到

城女人幾時送個十抽 未見有

痴線咩,HELL跌野同高級一樣,打黎辛苦自己?

9月應該

開場滿三招技直接打4萬幾傷 跟住即刻變利維坦噴水1212又有滿血BUFF

趺既野一樣但機率好似高D
睇巴哈好似有人講過下

幾時復刻第一隻火龜
好想SM佢
上當年要用LILY冰住先夠打

好懷念以前仲要用體力開房嘅日子

飛啲劍出嚟嗰個

謝curry

最難打
第二隻開始弱化曬

跌極咪又係匙碎沙碎...
唔好難為自己啦

比維巴carry又比sbaba carry

留左體包打救世人未

禾死左

救我

真MK

今次咁易打嘅

收埋左幾多陳年丁圖

1355拎咗

正喎

做左嘛嘛未

街場都有1分鐘剩

60秒仲有一半血

啱啊
㩒兩㩒都有成條鋼同Key

呢頭更新完咁快又有bug

一日一場算 輕鬆龍肥

老任花式派石支持手足8月5號齊罷工

抽咩技傷龍
咁易打

求大腿curry hell

又唔carry我

唔是大腿有冇位

Come

抽咗技傷龍

隻唱K小魚仙其實勁唔勁

勁好J

麻麻地

唔識野嫁啵

勁都沒用
對手太廢

睇嚟真係要整返把530比莉

關刀砍樹枝

支持
我大算成立lily後援會,有冇興趣

我fgo倒數緊
Help me

黑肉兔耳會唔會勁過莉

個個都2萬4 2萬5戰力

臭G

變龍都比個木桶cup住咩料

咁玩男人啦

真水
暗龍

打成點
定無打過

50抽出隻奶弓俾我...屌

八爪魚

城女人9月先派10抽姐係唔比佬抽老婆 要罷玩

弟控
但我升左黑人無升姐

法官大人 我唔要
我要好女仔

仲差200萬今日打

整俾4星法/國王就G持
整俾臭雞莉就扑得 bye

莉莉好女仔

早知唔留體包 易到咁

黑到冇朋友

整把修女用

係咪都係打高級就OK

唔抽了下年先

唔好再追擊lily
我幫佢向你道歉

我係想話變龍都會被波波/骨牢困住

邊駛人carry

三萬蚊過夜

俾人射上天個feel好正

夢子真係好難COS到佢個樣

我都係好想比男神carry喎

又係wo 不過佢個木桶超細 大大條龍捉左入去好過癮

木桶射人上天既原neta

hell今次易咁多

要爆開了

成日話要人curry
自己屌打

我打街場唔夠打牙

無得挽

今次禾戰力真係唔算好高

戰貨有5星卡 快抽！！

兩隻

係 尋日重置完一次兩張冰晶少女

會唔會遲左小小

救我未

雞

左邊是雞

開未

比阿肥咖哩咗了

有喜悦

轉左玩臭菜之後打真水就只有我做球拍無再比人陷害過

佢過咗啦 維巴1帶3

hell洗唔洗帶水奶?
我水奶LV1

好女仔

唔洗

有時個AI成日走去自爆

禾都想俾維巴curry
頭先唔記得要打咗ex先有hell 慢咗

有冇人hell me

講咗咁耐都未有code

典先算高

你高過禾你高

射左

4624069

2萬4都唔高

打hell 洗唔洗落番隻補?

唔駛 好似係

係公司開左

嗚呀

ARRRR MY EYE

咁用埋黑肉弓同佢死過算了

你敢係公司開我加密咗嘅圖都算沙扑

黑肉弓係兔耳?定聖誕?

D大腿粗到

我貝蒂黨

咩黎,返緊工睇唔到

仲有好多毛

E巴貼極都係呢個野

我都響公司開左, 好緊張好有背德感

hell求Carry 4907431

我一定光明正大開

上次開完收左WARNING LETTER 點算好

有冇同盟仲有位? 我試左好多個都full 曬~~

真唔真啊

要上樓

寶寶

12盟

12. 19035907 5/30
革命軍 by 墨痕乾

12. 革命軍 5/30
同盟ID: 1903 5907

歡迎歡迎

.gun

重開hell 5768910

wa diu

你抽唔到牙?

我聖域篇貝蒂主場

人妖國有時差

我背脊好撚痛呀

入左了 THZ

真女主 已經等唔住想睇

依個pool 50抽左右 2隻貞德
點解,點解既
貞德up咩

冇牙

全巴話有金閃閃 Noe抽未

隻風槍究竟打咩用, 抽咗番黎無入過任何場

妖精？ 禾升左

我大撚把金閃閃

倉長

冇房號啦？

想拎碌鳩磨佢額頭

矛人要你牙

好重口

#diu#lm大大力打落佢個頭 等佢叫唉呀

400歲

貝蒂做得我祖先

嘩有冇五場真光

我貝蒂真係好可愛 快啲第二季啦屌

8點先有

咁我街場清一清先

借一場3星嘅

街場係十場都嬴唔到一場

仲未升到虛武534 得530有排打貞德

應該都去到個女人講完堆廢話

多娜論文？

從雞竇開始的異世界

係 前面都差唔多輪咗3 4次啦 第二季應該要好似刀劍咁

好睇喎

有張10抽卷 8月30號2點過期

負皮男主

清咗5毛 八點有5場

睇G黎講唔錯

今日個張?

啱啱一場就贏咗

男主最正

你冇三冠係你死定人地死？

想飲多娜茶了

克克克克?

是

街場雜隊都唔難

唔清楚 睇道具箱發現

人.... 尋日個場同你地打, 好似係某巴打又瞓咗

憤怒if傲慢if型撚到

唔係喎, 就算我做補師咁打, 都係有一個死...

諗諗下街場都係帶歌聲好 成日都有人死

克克克克正正常常唔會死就完場

其實而家寫到邊 失完憶未

留返廿條8點咖哩我

實有啦 個體包都未拎

你講緊486？

即係隻驚針對禾... 嗚嗚嗚...

有樣嘢想問熊爺好耐

係 好耐無睇

點解啲整3d cg會咁貴 例如阿凡達要億億聲

男主最型 想含

好煩 唔鍾意佢

未 而家作者寫文庫版 基本上冇更新過web

反省下

人力 電力 時間 設備

睇勢會食埋拉姆

一開始係幾煩 聖域篇之後型到仆街

有冇教學網話禾g

我覺得冇咩可能

肥婆P圖大計開始了

好似整隻阿凡達藍色人
要scan人 起model, fine tune 啲texture
做好rigging 同muscle
然後仲要掟返去 拍真人做 motion capture
再掟返去 animation 執motion
最後仲要 comp 落去
Render 又要時間
未計啲背景 同 vfx 咩爆炸果啲野
仲有拍攝果啲啊
畫concept art 果啲前期野

樣樣都係燒錢

你想學咩先
最好嘅教學網都係YouTube

有期限禁on9

師傅

燒到億億聲咁多

教學網係想睇各樣價錢分佈

投資落graphic 設備, 電腦去整, 你以為自己屋企photoshop 咁簡單咩, 遂個frame 執都幾係野

4g

外國除左ILM果啲最頂級
好多大野都做到破產

有冇人刷火帝超

男主if篇真係型撚到仆街

冇得睇架喎
應該間間studio/production house有自己嘅報價
同埋規模唔同收費都唔同
不過相對質素都唔同啦

我係諗 除非計件薪姐
咁你請人都係一個價錢咁去做
外判又好自己人又好
都係一個一個咁執
點解會貴到咁

億億聲其實係包起人地公司做幾個月/幾年喎
仲未計要外判出去做下欄野果啲

火帝求curry
232-9833

好彩想當年藍面人賺得番
賺唔番間公司破產都得

果時係全球首套
頭淡湯

真係似

好多大型嘅studio 破左產啦
呢行根本無底深淵黎
因為你燒幾多錢 唔等於翻到本
但電視電影都極度依賴呢樣野

龍絆無人玩

乜柒都刷

英雄電影先有得跟
啲人最鍾意睇 賺硬咁滯

Marvel, Star Wars 果啲老牌

我冇睇過藍面人 因為覺得樣衰
好彩真係頭啖湯

當年睇真係震撼喎
imax 3D 超晒班
其實用返黎比
Marvel 果啲好碎料

DC

係, 到依家都冇一部3D戲比得上

即係好似第一套Star wars 咁
歷史上巨人嘅一大步
Marvel 果啲咪企係巨人膊頭上果啲

今次條水龍應該係最靚 靚過晶德

好記得睇哈你波波最後一集3D

除左牙佛化灰果到成場都唔見有3D效果

笑夠未

貞德靚好多

Marvel 果啲 純粹丁 個情意結
啲CG並唔係啲咩特別野
亦冇做到咩突破性嘅野
CG要睇技術上嘅突破
一定係丁Pixar

3D 字幕

鍾意食鳳爪

受害人2號出現了

有hell推得特別快

好少房號, D人係晒個盟度打?

但阿凡達最癲唔係3D
3D只係將佢嘅畫面更加完美咁呈現出黎
你當係增幅器
佢啲CG 真係超班架當年
行內啲人睇到屌屌聲
點解咁撚勁

乜有人推過咩

新手成長曬 唔洗求你班老屎忽

不過真係嫌佢太樣衰
好彩我都唔係好鍾意睇3d

如果魔戒果時係3d就好了

收前4眼仔唔鐘意睇3D
依家睇戲都懶得去

唔係話3D就係好/升格左
係適唔適合

3D嘅話應該好正

魔戒2d已經好正3d應該不得了

藍面人去左機場IMAX睇
識噴水水

魔戒呢啲史詩級
應該要4D體感
“U shall not pass” 果下要勁重bass 同 echo
震到毛骨悚然

人地係一個project 完再成team 分錢,
好fat fat 架, 計月薪做千樣野, 無人會同你做囉,
3分鐘MV 零效果(學生level), 講緊都要兩個星期~啦

抵俾佢賺架喎, 真係好正, 係咪2020出2?

All around u............................

U..U...U..U.U..U.U..U..U.U.U....U..U...

u...u...u..uuuuuu

真係驚

不過魔戒集集都咁長
要整應該好貴

CG計
技術上同風格畫面上
近年係 Spider-Man spider verse 最突出

未睇

本身已經燒錢
呢啲即係驚of Thrones 咁

好多人屌爛尾
其實一早爛咗
快啲完係好事

今晚食燒肉

THAT GREAT

講緊Cg

圖

Got都幾多核突嘢 所以唔睇了

求核突野

問寶寶拎

ho moon

end game 有SEED
J完
望返好多戲院果時睇唔切既野

阿煩膠個3D到依家都未有戲GUN到
真係好鬼癲

寶龍45打後個d關 每關d血都差咁遠既

好多大BAM周睇,濕了

送嗰卷仲都係抽唔到泳衣女女.......

最重要既野呢

You know nothing, bobo

摸介同GOT都冇睇過
乜都跟唔到

魔戒Netflix 有得睇番了

之前放暑假有睇1 集
頂唔順88

甘對禾

我細細個睇

遺跡易出左5星符

警方稱網上有人發布仿製槍械及強力激光炮圖片

激光炮都出埋...

我童年係哈你波波

係香港碌鳩都可以當武器

遲啲應該會揾到破滅魔劍

我唔係幾鍾意睇呢個

係愛呀牙肥

矛愛
睇咗三集就完全冇晒興趣
係一啲啲都冇

飛G都有得睇

突發
EX變態復活

RICH

我大左就唔慣煲劇了
連動漫20MIN都唔想睇

Av呢

禾唔睇的

講真 哈你波特如果唔係因爲我表妹係fan屎係咁逼我同佢睇我真係唔會睇
睇到想訓著

溫咖癲啦唯啊薩

決定留石一週年

真 一週年前只會每日一抽
出裸女都唔抽

裸男呢

咁要諗諗

你會allin

gay test positive

幾時先有得脫非

疾疾 歐抽熊現身

去去檸檬走

比利卡 比利那那 抱抱利那 比比露多

啱啱到步 我會試下影

主要係想睇底褲入面同check下邊個無著底褲

俾人拉咗集資保釋你

小妹1$

典解星宿戰冇公告
是咪loop返風屬果隻所以唔出公告

過關卷好佛好佛

我都係咁諗

岡田掛住屌it9屎忽唔得閒出

法國原來外國風向其實係屌protestor多過police
靠人真係不如靠自己算

就黎出高達架啦
深山有部九龍盟主高達

今晚有無巴打去中環

睇仇老爺爺睇到喊左

十二王方牌呢招好似係編劇係香港取材果陣聽到茶記d人講屌你老母閪後諗出黎

想做高達機師有咩方法？

哈利波特巧巧睇
做社畜都一兩日睇完一本

有成套小說
當年真係全世界都睇
連我老母都識

以前成日買朱古力蛙食儲啲卡

DKGH
見到兩把劍跌落黎 唉算啦 教官都殺啦
中東佬....
另問花嫁劍女主洗唔洗升

風用緊 斧 劍蘭 風槍（妖精） 升緊風法
黑人同姐弓倉管中

風屬top3 好似係
唔多記得

好嬲又比老任搵到機會送10抽

打活動hell 可唔可以放其他屬嘅打手 家康之類

日本啲牛真係好撚正

真係好撚正

我個肚囝

炒撚左啦...50抽出姊弓

有無5場4克

到銀章唔夠用
要用銅章換

有冇團收人 新手

Del game bye

射咗

挽留

咁大舊牛 實幾萬羊

目測5萬

應該唔貴

食開好西

大家標準可能唔同淨係睇到咁大舊 都覺得食唔起

How much

8.?

一齊

岩先上占rm
親身體驗層壓式推銷
差啲走唔到

8.

上次係日本食個鐵板燒lunch都差不多2萬羊...

人頭?

叫左一個最貴一個最平
平個個6000羊

4千羊

. gun

睇D肉就覺得麻麻地
不過日本最平都好好食就真

我宜家去食牛越黎越少食最貴嗰D
頂唔順成口都係油

我鍾意去日本任食燒肉好抵食 又有塊版比我地禁禁禁

禾原本估8000羊
果幾舊大野冇雪花咁濟
不過唔代表唔好食

入口即融 巧爽

牛舌黎

冇雪花可以食多幾舊仲爽過成塊都係雪花

英巴日本邊忽

要十一尾先有得去

以為右下先係牛舌

四國

神戶牛

龍絆真係多高質玩家
人生勝利組

諗起上次

呢d梗係要2萬羊啦

四國都係溫泉溫泉溫泉

食咁多
牛牛有靈性

男女混浴

十一月又去日本...

唔係要一人叫一份既咩

Rich Fuck

Jen

好多呀婆
煲老藕

真
我酒店嗰個都係成堆呀婆呀嬸

皺皮架WO CHING 真識食

Ff少陣

禾刀系十一月去

Old Fuck

你兩個做愛吧

朱古力

gun

油布院一泊二食

成班都好rich
我窮撚去唔起

兩個人

我去大阪京都咋

Ho L Dor Rich Fuck

文字討論

你成日鋸牛牛

未婚要去影PRE WEDDING
好貴
5月先係台中影完

唔影

鋸三十次都唔夠飛...

渣左d

唔飛唔鋸

點會唔夠

肯唔影

車曬落龍肥度又唔計

係愛
龍肥連結你我他

又想屌屎忽

屌我

OK時間地點

胡椒餅又幾好食